睇緊「Winter On Fire」, 發生嘅嘢同香港九成似

睇埋The great hack 啦

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

想睇

我實會喊

聽日睇777
suggest 20-21 不要太耐

睇到喊 第一次睇住活生生嘅人被射殺 警察殺紅了眼 佢地對眼無晒人性

邊到可以穩到黎睇？想睇！

Netflix

喺6月個時睇 當時好怕好怕會有呢啲情況出現
然後721喺上環見到大家都出盾擋子彈 個畫面同烏克蘭一樣
同日喺元朗出現左黑社會攻擊市民 又一樣衝擊眼球
然後到811 警察近距離開槍 敵視市民 已經返唔到轉頭

如果真係跟住個劇情走
好快就有第一個義士因為黑警嘅失控被奪走生命

唔想再有人離隊啦

我想睇 但未得閒睇
有冇手足知道香港行到邊段劇情

有義士眼睛中彈...
下一個情節就係...

導火線